# Тестовое задание 

## Разработать "HTTP handler" (в виде go-модуля) - тип, который реализует стандартный интерфейс http.Handler

Handler получает текстовый POST-запрос со списком URL (разделённых переводом строки), одновременно запрашивает 
данные по всем этим URL и возвращает текстовый ответ в виде размера прочитанных данных по каждому URL 
(целые числа, разделенные переводом строки, порядок и сортировка не важны). 

#### Условия: 
1. Использовать только стандартную библиотеку Go 1.18+ (https://pkg.go.dev/std). Для тестов можно использовать любые библиотеки. 
2. Если количество одновременных входящих запросов больше 999 - следует отказ в обслуживании. 
3. Количество одновременных исходящих запросов не контролируется. 
4. Следует обработать все ошибочные ситуации на ваше усмотрение (если не хватает времени - просто описать в readme какие они могут быть). 
5. Отсутствие тестов означает что задание не выполнено. 
6. Требуется только тип, а не полная программа. Пожалуйста, не делайте так же никаких дополнительных API endpoints и других функций, не указанных в задании.

#### Решение.


```bigquery
task := controller.NewRouter(usecase.NewTask(domain.NewParser()))
	handler := controller.NewLimitHandler(maxConns)
	handler.HandleFunc("/", task.HomeWork)

	srv := http.Server{
		Addr:        ":8080",
		Handler:     handler.MiddleWare(handler),
		ReadTimeout: timeout,
	}

	if err := srv.ListenAndServe(); err != nil {
		log.Fatal(err.Error())
	}
```
